日日區區開花行街唱歌呀

禁蒙臉法落成左之後
三日假期吹三日休息風 文宣日無人去痴文宣
琴晚屯門就咬左廿個 人唔夠多根本保護唔到手足
唔好再吹休息風 就係你地班休息風撚
搞到班狗可以重心搞個幾區
18區呀 3萬除18識唔識計呀你地
利伸：非冷氣

推

今晚十八區，小心密斗同私家車

休息撚死全家

推呀 出面又吹唔好日日勇武啦

麻煩幫手推下
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

手土

咪撚日日出
日日出popo極容易捉到你路
每晚區區拉兩個
每日就無左幾十個手足
要出梗係等到有咩特別嘢先出
或者不定期先開花

你都痴既 4號個晚 快閃得幾成功

琴晚沙田連環爆站幾精彩，popo全晚剩係識追住手足尾行